Открытие страницы "Штукатурные смеси". ( Desktop )

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Шаги:
Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)

* Ожидаемый результат:
1. Открылась страница "Штукатурные смеси";
2. Появилось меню ("хлебные крошки") "Главная > Стройматериалы > Сухие смеси > Штукатурные смеси";
3. Отображаются фильтры "По цене", "По названию";
4. Отображаются кнопки способа отображения "Список", "Плитка"; 
5. Отображается список товаров данного раздела;
6. Отображаются поля фильтра "ЦЕНА, Р";
7. Отображаются кнопочные фильтры типа "СТАТУС ТОВАРА", "БРЕНД" и т.п.;
8. Отображается ссылка "Сбросить выбор";
9. Отображается пагинатор (если товаров больше 30-ти) в виде №№ страниц и кнопки "Далее >";
10. Отображается тематическая статья (часть ее скрыта);
11. Отображается ссылка "Читать полностью".

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-24 | 18:10 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-24 | 18:12 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 12.08.23 | 13:15 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 16.06.23 | Надежда |
| 2023-09-29 | 21:30 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |  |   | 17.09.23 | Наталья К. | 


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-24 | 18:11 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | |  | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-24 | 18:13 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
 13.08.23 | 22:14 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда |  
|2023-09-17 | 10.59 | Chrome | PASSED | Chrome, iphone | PASSED | 2023-09-17 | Виктор
| 2023-10-01 | 10:20 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |